我有小小提議

由今日去到818遊行，再俾多幾日時間林奠回應。

其間所有手足和平，no gear(帶咗唔著)

不傷人不砌防線不圍狗屋不捉鬼。

如受他人襲擊，還手制服，不過份傷害。

如果依然有人要衝要乜嘅，拜託停一停佢。

順便當俾大家和平抖抖氣。

俾人哋知你正苦有回應嘅，我哋都可以暫停。

如果真係天下太平，有邊個想出嚟咁辛苦？

有幾多人唔係我哋話，係你哋正苦逼出嚟！

最後如果依然係無用嘅。

就將行動不斷升級。

但係唔該到時唔好又話過份暴力又剩又割唔該你哋。

求下大家唔好再傷害大家，依家已經有好多鬼，好大壓力。

達成共識嘅，就唔該到時大家出去實行，唔好係屋企涼冷氣。現場需要人去令其他人冷靜同即時和平理性制止，衝動小小嘅巴絲亦希望你哋慢慢諗下，同埋當俾自己身心休息下。

呢段空窗期希望你哋可以去機場，同埋令所有人都更加專注翻我地嘅五大訴求，同埋所有被捕手足懷疑受到不人道對待及毆打，示威現場被畜意傷害及企圖射殺的手足和市民，及警察投訴科的現行機制不能有效地執行。

感謝大家，天佑我們。

經過812同813我有啲嘢想講